希望所有當選民主派區議員一齊去救理大留守學生

🙏

Push

想玩dq?

屌你老母

樓主係鬼

拉

比位人DQ, 笨唔笨呀

無佢地嘅犧牲，今日香港人區選會贏咩？我地就可以唔理佢地咩？佢哋幾時變咗condom?